{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135563776/hongsung-tg-self-check-in-motel-hongseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699001207108&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228371614&selectedRatePlan=262395659&expediaPropertyId=66705118&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍성 Tg무인텔"
    },
    "text": "ホンソンTg無人テル (홍성 Tg무인텔)\n洪城Tg無人テルは、訪問者にとって優れた宿泊選択肢です。 こちらではWiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 ホテルサイズ : 26個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ホンソンTg無人テルはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、WiFiとセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホンソンTg無人テルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルは26個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルのチェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルのチェックアウトの時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、宿泊施設に連絡してチェックイン情報をご確認ください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。チェックイン時には写真が貼られた政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で無料のWiFiは利用できますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、無料の施設内のセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "ホンソンTg無人テルでは、指定の喫煙区域がありますので、喫煙はそちらでお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 521
    }
}